［露營JJ］仲唔到我開第3個po？

wrzh回應返上一個po嘅巴打先！其實我覺得露營新手裝備同中階價錢唔會差太遠wo 可能講緊貴2000蚊咁yfz yXZWVF CR, dz 3@$!5!ZDXZZZU, yzf,xdzcns